我想有sp

但我7

早啲訓啦傻鳩